睇年報，搵春袋

黨鐵2018年報

佢2018 利潤 16156M
香港客運業務收入19490M, 53.4M/day
車站商務收入 6458M, 17.7M/day
總計香港收入 25948M
大家唔幫趁港鐵商場
再加每日跳閘
只要令佢收入減6成， 25948M x 0.6 = 15568M
己經可以令黨鐵無錢搵
再努力啲去到7-8成就可以要佢倒蝕

上
所有上市公司年報都一定會有，有佢年報就可以對準春袋

大家brainstorm 下，有咩方法可以
1. 減低收入
2. 增加成本支出

水電費用？
幫佢所有廁所水喉長開？

篤屎痾大篤咪要用多左紙

只增值8達通
不消費
買8達通卡
退8達通卡駛唔駛手續費？ 屋企有幾張無用

搵啲可以長開既喉位呀